屌 頭先吉野家坐坐下手掌多左條鼻屎，九成又係廢老

仲要係有濕有乾既鼻屎

食屎啦食屎狗

做咩咁惡

圖都冇

圖都冇唔惡得